地鐵又壞...寶林站

地鐵又壞啦，寶林站頭班車開唔到，唔知將軍澳線其他站有無影響。

屌

寶琳去將軍澳站至少延遲30分鐘

又壞

林你老母

會唔會又黎多次四線壞哂

綠線又出埋事

app冇講會幾多分鐘一班車係咩玩法
上面話要30分鐘？

車站廣播話將軍澳至寶琳要額外30分鐘

站內有廣播
寶琳出半粒鐘一班

正寫係林

on99半粒鐘先開一班
一架車點夠裝半個鐘嘅人

又玩

葵芳

觀塘線都延遲....觀塘至週景嶺10分鐘一班車

將軍澳is.......垃圾

好眼力

係寶琳啊屌你老母

係 剛剛藍田都等咗一陣
應該越晏會等越耐

00後？

咁你不如嗌返調景嶺做吊頸嶺好無 人哋都改咗名仲留戀過去

停埋
真係叻仔